夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

關你咩事先

訓你就訓

你個廢情憑咩話我地

我都係廢青 訓唔訓無所謂

早d訓 身體好

今晚屌女 不了

屌都要訓